又開始扣帽子去港獨

第一次開post

感覺林鄭又想扣帽子去港獨到搞到運動結束。
當年雨傘又係689提起港獨令到個運動玩完。
要小心唔好中計 清晰返五大訴求